\begin{thebibliography}{9}
  \bibitem{anleitung} Physikalisches Anfängerpraktikum der TU Dortmund: Versuch V107 - Das Kugelfall-Viskosimeter nach Höppler. \url{http://129.217.224.2/HOMEPAGE/PHYSIKER/BACHELOR/AP/SKRIPT/V107.pdf}. Stand: Januar 2015.
  \bibitem{bla}Literaturwerte für die Viskosität von Wasser www.uni-magdeburg.de/isut/LSS/Lehre/Arbeitsheft/IV.pdf.
      Stand: Januar 2015.
\end{thebibliography}
